香港黎講,分左手既情侶係唔係只有男方想復合

香港黎講
一隊情侶分手後
係唔係只有男方想復合

女果方多數好絕情，冇feel就係冇feel，覺得一樣野冇用，玩厭左 就等於垃圾

唔係

我ex係

女人變左就變左 返唔倒轉頭
男人有滯後 開頭好撚爽 過一排就後悔莫及

係
身邊唔少fd都溝肥婆豬西

分左手之後比較多係男方仲想交合

講中左
女人會立即覺得條仔樣衰核突
男人仲掛住個溫柔鄉

係！肯定係！

如果係男方講分手先 都會後悔？

我覺得係睇人 有d人搵定下一家先飛你
咁咪唔會後悔lor

性格唔夾 其實有啲嘢可以改 但係冇比時間同機會 分曬手先講清楚啲問題 解釋返佢話做咩唔早啲講
其實我想佢後悔 搵返我 但應該冇可能

我同你差唔多情況但我完全唔想佢搵返我
因為我唔覺得佢愛我 同埋我條件好過佢
分手似係我甩難多d

岩既

個人意見：女方嘅分手 係積積埋埋嘅分手 並唔係做錯一次兩次嗰種
而係累積到一個點 真係對呢個人絕望 先會提分手
（當然個前提係大家拍拖係認認真真 諗結婚嗰種啦）

咁呢種情況仲有冇得救?

坐咗係佢屋企門口3個鐘 為嘅係等佢開門 想見佢一面...

我都想知，ex 話對我冇哂感覺，但又同我講我係佢心中好重要，話做朋友，比佢試下搵自己個感覺。
依家有時會wts 下，但都係好冷淡咁傾下，試過出黎食飯，但佢話依家個相處方式好舒服。我仲有機會嗎

你揾唔揾到導致絕望的原因，又有冇得改善丫？
否則就算一時心軟復合都好快會散過。